「爆料」其實空姐，空少，機師，都係分開玩

我朋友條女做空姐
佢話我知其實坊間一般認為 "空姐生活好淫亂" 係錯架 !

一般黎講
空姐落機後 , 都係群返空姐玩

再者 , 佢話我知
原來 大部分空少都係 Gay
空少都係群返空少玩

而機師多數都對空姐睇唔上眼
機師都係群返機師圍內玩

老實講
其實空姐生活真係冇你地想像中淫亂

客觀講啦
淫唔淫亂，呢d 係睇人
唔關行業事

今朝都有新聞指出牙醫玩偷拍女病人啦
克林頓 做總統夠有婚外情啦
根本淫亂同行業係冇關係

我識幾個空少都係 gay

機司鐘意叫雞多過食空姐

咁都叫爆料

初初我都以為我朋友條女一做空姐會好淫亂
本身以為飛得 散得
點知原來呢行根本唔淫
之前真係怪錯左佢

想入行做空少 有無門路

你朋友=你
空姐=飛雞
飛雞=雞
雞=3萬蚊過夜

樓主個朋友個空姐女朋友=樓主條女係3萬過夜嘅雞

空姐比機司食完周圍唱
緊係唔食啦 又唔係真係正

我信佢

即係你食完朋友條女再唱通街咁話佢地唔淫亂

思路清晰

你條女雞嚟咋

因為空多吉少

空姐朋友：機師最多食空少 空姐

機師多數都對空姐睇唔上眼
雞蟲都唔會走去娶隻雞啦
屌下姐 過人世咩

有咩睇唔睇上眼 搵鬼信咩
又唔係叫機師娶班空姐
有免費餐又會唔食嘅

你估我地唔知?

就好似醫生唔會溝護士一樣
屌完就算

之前唔係有單國泰空姐做機師第三者搞到人離婚咩

空少真係特别多gay

係心智未成熟嗰d兒登仔先會當真架啫

唔好on9啦，機師空少空姐我都識唔少，佢地個圈子就係咁淫亂

機師食空姐一定有，大把例子係拍拖結婚
空少有唔少係gay，亦都大把食空姐

結論: 空姐係飛雞

你條女同我響到張床個陣唔係咁講架喎

弱智仔咪會信

唔通同你認做雞咩

識一個機師
佢話成個crew 啲空少都俾佢食曬

空少 空姐一樣係畀人屌

真心 係睇你飛咩線同咩airline

有冇渠道可以識空少

認同
外行人太多FF
空姐想識靚仔,其實所有女仔都想
空少機師(唔計GAY果班)想識女仔,咪又係所有男人既諗法
有時真係太標籤
得啖笑

雞就係雞 你根本不懂做人.jpg

低級解圍post
邊間公司叫你黎

聽個做空姐fd又係同我講空少好多都係gay

記得五六年前有本空姐自傳講到好誇張
岀得書點都有啲誇大同埋係講外國
尤其是美國公司特別亂

我剩係知大部分空姐都係貪慕虛榮

其實冇必要標籤某啲行業嘅
咁呢行不嬲多男又多女
做得見客嗰班個樣差極有個譜
後生仔女又多
呢啲嘢好正常㗎喎
唔通返地盤廚房IT嗰啲又會係咁咩

但係做crew真係少啲定力都唔得
你諗吓隨時outport rest 幾日
然後公司就提供晒所有爆房所需俾你
有房 有床 有假放 仲包三餐
差在冇dom
人在外地閂埋房門搞咗都冇人知
個誘因真係好大

不過其實ground可能玩得仲癲
做crew都話可能日日拍唔同人
隨時大家係同事但你都唔識佢係邊個
食唔食得都唔知

相反ground工作時間長
分分鐘對住同事仲多過對屋企人男女朋友
仲要日日都係見住嗰班人
然後啲更又亂過閪
隨時你嘅另一半都唔知你幾時返工幾時收工幾時放假(因為可能你自己都唔知 )
所以大把airport only 嘅關係
加上機場啲殘廁又大又乾淨

又真係好多都好gay

佢都係唔想你煩住佢佢先耕揾個故仔呃你
佢呃完你 自己又可以含洋腸 幾好啊

空少真係特别多gay

我個空姐朋友都係咁講

落咗機都係要幫啲大佬挽鞋, 邊有時間食空姐
仲有啲空姐咁嘅樣, 點食得落
同埋食crew 會被人唱 冇運行

中國東航空姐淫賤雜交群p流出！！！

樓主點睇

你識一個咁撚大把

屌同結婚係2件事

見到你個樣先唔淫亂啫

我又係識一個空姐朋友，佢話d機師會講低房no.，想搞既女會自動波上去個wo

又要回帶，淫唔淫你自己諗喇

畀我係機師都食空少好過飛雞啦

利申:非基

"你朋友"個女朋友做雞又大大聲同"你朋友"講咩

朋友條女
之前做cathay聽班飛雞講是非
成日話邊邊個喺機師房唔著衫出嚟
邊邊個瞞老公/男友同空少歐洲淫亂之旅

屌你怪唔得之有次上機落機都有個空少對住我笑吟吟咁

我淨係知中環ol最淫亂，沒有之一

因為飛雞環遊世界 免費送外賣
唔使錢任Q

嘥氣啦 同連登仔講航空業
對佢地黎講所有空姐都係飛雞
事實係分左幾批 有乖 有公廁 有拜金 其實呢d咩行業都有
機師就俾佢地話唔難咪又係司機 靠電腦 ，呢d無知ge同佢講都廢閪事
空少8成係基 好淫亂就真

你的朋友=你
你女朋友=飛雞 3萬蚊過夜

關你撚事

人地條囡睇你唔上眼，唔淫你姐

我覺得

全球出鐘

成日話啲空姐機師好淫亂
outport 生活好精彩
事實係飛左咁多轉咩都冇
個個返到酒店都攰到連街都唔想出
最多出去食個飯or 去超市買野
啲機師直頭唔會理你
到酒店攞完錢同房卡就急急腳走人
就算真係有都係極少數
所以呢啲都係ff下算喇各位

利申：空姐

唔通佢同你講自己好淫亂咩

不嬲都話咗總統同醫生好淫亂

冇人相中你？

要講淫亂中環ol分分鐘仲淫撚過空姐

可能係我孤陋寡聞
又或者唔好彩
程程機個個唔係有男女朋友就結哂婚有小朋友
不過客就試過有

屌你老母，要幾撚多歲先會咁撚純真？
唔撚通話你知，係呀，好撚淫亂架，基本上有錢就屌得，靚仔，機師免費呀？戇撚鳩

唔知689有無 龍蝦咁既樣

未聽過有ptgf會認自己係雞
祝你（朋友）好運

航空公司特登請GAY
可以避免風化事件

因為連登仔佢地係電腦面前覺得係就等於各行各業ge生態
食crew meal一定有，但都係一部份人，但多數真係fa同fa玩，除非大家別有用心
女ge做咩職業都係臭雞，唔明點解咁憎空姐，係咪自卑心作祟 你話有貪錢扮閪晒野咁一定有，但行行都有
機師又話的士佬冇分別，人地讀咁多書，咁多training 又係廢Ge,話其實唔難
護士又係雞
老師又係雞
OL又話淫賤俾老闆屌
做sales又話低學歷俾mk仔屌
做big4又話淫亂到仆街
做ibank又話俾大老闆，大客屌
班社會losers除左識係電腦負評同話人雞識咩
是但有條上面ge女拋下媚眼咪成隻 要生要死

我識啲機師都話係分開玩
同其他航空公司空姐玩 會放心d
喺度食唔喺度痾

樓上話咩「其實唔係咁樣」、「攰到邊度都唔會去」呢啲，可能係閣下個樣未達到標準

淫唔通同你講咩

推論完全正確，攞足100分，冇任何邏輯謬誤。

唔好用咩每個行業都有呢啲臭蟲論啦
係，一定有正常生活既空姐空少機師存在，
但真係當果啲久唔久就流出既空姐淫相淫片係平行世界傳過黎？

咁當對內真係無野啦
但係我唔信佢地去到其他地方唔去蒲
今日飛去台灣 就直接溝條台仔

你朋友條女
唔通你朋友條女同你男朋友講
係啊我地好淫亂架,成日同機師上床架
咁啊?

咁快唔記得之前國泰空姐係機倉幫機師含輯相

個輯圖？

如果你話新入職就要同正副機長 3 P 嘅先係叫爆料，如果話佢有當正常打工嘅，叫乜鳩爆料呀。

空姐周圍飛周圍訓，出面玩幾多one night stand呀，係飛機比客抄牌，落機約爆房大把啦，business class d客大把錢又幫空姐訂酒店請飲請食，你話淫唔淫亂？

On99一定要同自己crew玩架咩

大把空姐兼職做雞，有啲business 客個個星期日都坐同一班機遇到同一班空姐，人哋一早抄晒牌，落機做ptgf跟返酒店

seed?

其實係佢自己條女

對住你咪唔淫囉

通常啲佬
唔想老婆擔心
成班人去玩都係咁講

班仔一齊去到都係睇下波飲下酒
囡食到咁上下就返屋企

好少溝埋一齊玩

事實係點你知架

空姐les
空少gay
咁樣長途機先安全

上次我係個飯局評論有d圈子好淫見，有個fd就強調睇人。咁本身就好少見，一年見一次，到下次請返佢食飯1對1佢先同我講去外國exchange點玩點3p又帽埋男朋友
我個時真係唔識比反應，上次個飯局佢男友仲係到

又黎一個當正全世界

呢個真 都唔明行外人咁多ff
食crew meal會臭朵，不了

呢對狗男女呢？

你開心就得啦

射到成身都係

又唔見啲sales 文員成日畀人爆咸相

但我識人做空少
同空姐3p都好普通

因為嗰啲比人爆左冇人care佢做邊行？
淨係care有冇多圖多片

佢梗係同你咁講,如果唔係邊有人埋單
5f08698cb32f7461257423

```

Cx空姐比錢就屌得 事實